咩叫"在外婆上，我在外婆上，望著姨丈高潮"?

仲有邊個係蕭美麗？

都比不起這蕭美麗
亦絕不可使我更欣賞

咁厲害？